---
aid: 9025
zid: 444693
title: "求剧透之二"
author: 青天白日马英九
date: 2013-09-29 22:01:40+07:00
lastmod: 2013-09-30 12:11:00+07:00
---

青天白日马英九 于 2013-9-29 22:01:40 发表了：

_本帖最后由 青天白日马英九 于 2013-9-29 22:02 编辑_

女仆革命时，暗中配合法学俱乐部煽动群众、又暗中通知独孤求婚要“镇暴”，执委会改选时，暗示女王可以走“结社”路线成立“妇联”的神秘人是谁啊？

这个求“平衡”的神秘人是早慢熊么？

---

被注销 于 2013-9-29 22:25:42 发表了：

应该不是早慢熊

个人认为是 第二百二十三节 余波 中成默对面的下棋男。

---

叶子鱼 于 2013-9-29 23:08:26 发表了：

> 被注销 发表于 2013-9-29 22:25
>
> 应该不是早慢熊
>
> 个人认为是 第二百二十三节 余波 中成默对面的下棋男。

这也能看出来？

话说吹牛有填坑的打算吗？

---

dates 于 2013-9-29 23:15:24 发表了：

没什么。”成默有点焦躁的感觉，“总觉得心里不舒服。”

&nbsp; &nbsp; “别着急么。”对面的人微微的笑了下，煤气灯下看得出他不算很年轻，是个三十左右的男人，“不能一口吃成个胖子，慢慢来。”

&nbsp; &nbsp; “可惜没把握好机会……”成默还是心有不甘。

---

杜雯奇怪。这态度好像认得自己一样。她侧过脸去仔细的看了看对方――一点印象也没有。

&nbsp; &nbsp; 来人三十岁上下，看上去身体健壮有力，肤色黝黑，显然 d 日之后不是个“干部”，再说干部她全认识，绝没有这个人。

&nbsp; &nbsp; “你是谁？！”女性的自卫意识让她下意识的往后退缩了一步。

---

而对赵慢熊的描写是：

“把人专程运来送死，的确蹊跷。”一个声音从前面传来。

&nbsp; &nbsp; 邬德正啃着螃蟹，发现面前多了双脚，抬头一看，一个白白的胖子站在跟前，左手一个空饭盒，右手一个特大号不锈钢汤匙，两眼直勾勾的盯着烤架上的螃蟹。

&nbsp; &nbsp; “好香啊！！！！！”见他抬头，胖子冒出一句话。

---

由此可见不会是他，而给独孤的电话应该是文总一系的人打的吧？煽风点火，借刀杀马执委一派

---

八块腹肌 于 2013-9-30 07:56:59 发表了：

> 被注销 发表于 2013-9-29 22:25
>
> 应该不是早慢熊
>
> 个人认为是 第二百二十三节 余波 中成默对面的下棋男。

海林？&nbsp;&nbsp;感觉他没这么高端

---

随便取个 ID 用着 于 2013-9-30 12:11:29 发表了：

女仆革命马派的确倒了一员大将，当然这位老兄的倒下和他自己脑袋过热有关。

但马委员也做了补救工作——不只是和孤独划清界线这一个动作。

---
